最撚憎d基督徒拎耶穌出來蝦蝦霸霸

明明講是講非又話對得住天地良心
明明講大話又話基督徒唔比講大話
最慘係聽到一句 9up 既說話就唱通街

屌你老母